[
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131\u2019da milyonlar tek y\u00fcrek! Deprem i\u00e7in toplanan yard\u0131m miktar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131 - Sabah",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidWh0dHBzOi8vd3d3LnNhYmFoLmNvbS50ci9nYWxlcmkvbWFnYXppbi9tdWdlLWFubGlkYS1taWx5b25sYXItdGVrLXl1cmVrLWRlcHJlbS1pY2luLXRvcGxhbmFuLXlhcmRpbS1taWt0YXJpLWFjaWtsYW5kadIBd2h0dHBzOi8vbS5zYWJhaC5jb20udHIvZ2FsZXJpL21hZ2F6aW4vbXVnZS1hbmxpZGEtbWlseW9ubGFyLXRlay15dXJlay1kZXByZW0taWNpbi10b3BsYW5hbi15YXJkaW0tbWlrdGFyaS1hY2lrbGFuZGkvYW1w?oc=5",
      "guid": "1770104417",
      "published": "Sun, 12 Feb 2023 08:30:08 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        12,
        8,
        30,
        8,
        6,
        43,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 ne zaman ba\u015flayacak? Yar\u0131n M\u00fcge Anl\u0131 ile Tatl\u0131 Sert yeni b\u00f6l\u00fcm var m\u0131? 13 \u015eubat 2023 ATV yay\u0131n ak\u0131\u015f\u0131 - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMi8xMi9tdWdlLWFubGktbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay15YXJpbi1tdWdlLWFubGktaWxlLXRhdGxpLXNlcnQteWVuaS1ib2x1bS12YXItbWktMTMtc3ViYXQtMjAyMy1hdHYteWF5aW4tYWtpc2nSAZ4BaHR0cHM6Ly9tLnRha3ZpbS5jb20udHIvdGVsZXZpenlvbi8yMDIzLzAyLzEyL211Z2UtYW5saS1uZS16YW1hbi1iYXNsYXlhY2FrLXlhcmluLW11Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15ZW5pLWJvbHVtLXZhci1taS0xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS9hbXA?oc=5",
      "guid": "CBMinAFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMi8xMi9tdWdlLWFubGktbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay15YXJpbi1tdWdlLWFubGktaWxlLXRhdGxpLXNlcnQteWVuaS1ib2x1bS12YXItbWktMTMtc3ViYXQtMjAyMy1hdHYteWF5aW4tYWtpc2nSAZ4BaHR0cHM6Ly9tLnRha3ZpbS5jb20udHIvdGVsZXZpenlvbi8yMDIzLzAyLzEyL211Z2UtYW5saS1uZS16YW1hbi1iYXNsYXlhY2FrLXlhcmluLW11Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15ZW5pLWJvbHVtLXZhci1taS0xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS9hbXA",
      "published": "Sun, 12 Feb 2023 14:34:23 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        12,
        14,
        34,
        23,
        6,
        43,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Enkazdan \u00e7\u0131kar \u00e7\u0131kmaz M\u00fcge Anl\u0131 \u00e7orbas\u0131 isteyen adama M\u00fcge Anl\u0131 kay\u0131ts\u0131z kalamad\u0131 \u0130nsan k\u0131z\u0131 insan M\u00fcge Anl\u0131 Kadir gecesi do\u011fmu\u015f - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqQFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL2Vua2F6ZGFuLWNpa2FyLWNpa21hei1tdWdlLWFubGktY29yYmFzaS1pc3RleWVuLWFkYW1hLW11Z2UtYW5saS1rYXlpdHNpei1rYWxhbWFkaS1pbnNhbi1raXppLWluc2FuLW11Z2UtYW5saS1rYWRpci1nZWNlc2ktZG9nbXVz0gGrAWh0dHBzOi8vbS50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL2Vua2F6ZGFuLWNpa2FyLWNpa21hei1tdWdlLWFubGktY29yYmFzaS1pc3RleWVuLWFkYW1hLW11Z2UtYW5saS1rYXlpdHNpei1rYWxhbWFkaS1pbnNhbi1raXppLWluc2FuLW11Z2UtYW5saS1rYWRpci1nZWNlc2ktZG9nbXVzL2FtcA?oc=5",
      "guid": "1771799842",
      "published": "Mon, 13 Feb 2023 05:37:08 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        13,
        5,
        37,
        8,
        0,
        44,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "13 \u015eubat 2023 Atv Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131 - Haberler",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVybGVyLmNvbS9oYWJlcmxlci8xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS0xNTYzMDc3NS1oYWJlcmkv0gFLaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJsZXIuY29tL2FtcC8xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS0xNTYzMDc3NS1oYWJlcmkv?oc=5",
      "guid": "CBMiUGh0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVybGVyLmNvbS9oYWJlcmxlci8xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS0xNTYzMDc3NS1oYWJlcmkv0gFLaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJsZXIuY29tL2FtcC8xMy1zdWJhdC0yMDIzLWF0di15YXlpbi1ha2lzaS0xNTYzMDc3NS1oYWJlcmkv",
      "published": "Mon, 13 Feb 2023 03:44:02 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        13,
        3,
        44,
        2,
        0,
        44,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Tarih belli oldu! M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 yay\u0131n ne zaman ba\u015fl\u0131yor? ATV yay\u0131n ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 duyurdu: Yard\u0131m gecesi sonras\u0131... - Galeri - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikQFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3RhcmloLWJlbGxpLW9sZHUtbXVnZS1hbmxpLWNhbmxpLXlheWluLW5lLXphbWFuLWJhc2xpeW9yLWF0di15YXlpbi1ha2lzaW5pLWR1eXVyZHUteWFyZGltLWdlY2VzaS1zb25yYXNp0gEA?oc=5",
      "guid": "CBMikQFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3RhcmloLWJlbGxpLW9sZHUtbXVnZS1hbmxpLWNhbmxpLXlheWluLW5lLXphbWFuLWJhc2xpeW9yLWF0di15YXlpbi1ha2lzaW5pLWR1eXVyZHUteWFyZGltLWdlY2VzaS1zb25yYXNp0gEA",
      "published": "Mon, 13 Feb 2023 08:41:37 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        13,
        8,
        41,
        37,
        0,
        44,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Enkazdan \u00e7\u0131kan amcan\u0131n ilk iste\u011fi M\u00fcge Anl\u0131 \u00e7orbas\u0131 oldu - T\u00fcrkiye",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMia2h0dHBzOi8vd3d3LnR1cmtpeWVnYXpldGVzaS5jb20udHIvaGFiZXItdmlkZW9sYXJpL2Vua2F6ZGFuLWNpa2FuLWFtY2FuaW4taWxrLWlzdGVnaS1tdWdlLWFubGktY29yYmFzaS1vbGR10gEA?oc=5",
      "guid": "CBMia2h0dHBzOi8vd3d3LnR1cmtpeWVnYXpldGVzaS5jb20udHIvaGFiZXItdmlkZW9sYXJpL2Vua2F6ZGFuLWNpa2FuLWFtY2FuaW4taWxrLWlzdGVnaS1tdWdlLWFubGktY29yYmFzaS1vbGR10gEA",
      "published": "Mon, 13 Feb 2023 13:15:50 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        13,
        13,
        15,
        50,
        0,
        44,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 ile Tatl\u0131 Sert yok mu, ne zaman ba\u015flayacak? M\u00fcge Anl\u0131 neden yok? - Habert\u00fcrk",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMib2h0dHBzOi8vbS5oYWJlcnR1cmsuY29tL211Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15b2stbXUtbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay1tdWdlLWFubGktbmVkZW4teW9rLTM1NjU1MzYtbWFnYXppbtIBa2h0dHBzOi8vbS5oYWJlcnR1cmsuY29tL211Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15b2stbXUtbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay1tdWdlLWFubGktbmVkZW4teW9rLTM1NjU1MzYtYW1w?oc=5",
      "guid": "CBMib2h0dHBzOi8vbS5oYWJlcnR1cmsuY29tL211Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15b2stbXUtbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay1tdWdlLWFubGktbmVkZW4teW9rLTM1NjU1MzYtbWFnYXppbtIBa2h0dHBzOi8vbS5oYWJlcnR1cmsuY29tL211Z2UtYW5saS1pbGUtdGF0bGktc2VydC15b2stbXUtbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay1tdWdlLWFubGktbmVkZW4teW9rLTM1NjU1MzYtYW1w",
      "published": "Tue, 14 Feb 2023 08:58:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        14,
        8,
        58,
        0,
        1,
        45,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131'n\u0131n T\u00fcrkiye Tek Y\u00fcrek yay\u0131n\u0131ndaki makyaj\u0131 b\u00fcy\u00fck tepki \u00e7ekti: Canl\u0131 yay\u0131ndan bir anda u\u00e7tu - Yeni\u00c7a\u011f",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigQFodHRwczovL3d3dy55ZW5pY2FnZ2F6ZXRlc2kuY29tLnRyL3R1cmtpeWUtdGVrLXl1cmVrLXlheWluaW5kYWtpLW1ha3lhamktdGVwa2ktY2VrZW4tbXVnZS1hbmxpLWJpci1hbmRhLXlheWluZGFuLXVjdHUtNjMwMjg3aC5odG3SAY0BaHR0cHM6Ly93d3cueWVuaWNhZ2dhemV0ZXNpLmNvbS50ci9zZXJ2aWNlL2FtcC90dXJraXllLXRlay15dXJlay15YXlpbmluZGFraS1tYWt5YWppLXRlcGtpLWNla2VuLW11Z2UtYW5saS1iaXItYW5kYS15YXlpbmRhbi11Y3R1LTYzMDI4N2guaHRt?oc=5",
      "guid": "1770906407",
      "published": "Thu, 16 Feb 2023 03:41:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        16,
        3,
        41,
        0,
        3,
        47,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Bug\u00fcn ATV canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda M\u00fcge Anl\u0131 var m\u0131 yok mu ne zaman ba\u015flayacak? M\u00fcge Anl\u0131 Instagram\u2019dan duyurdu: Derin ac\u0131lar\u0131m\u0131z... - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL2J1Z3VuLWF0di1jYW5saS15YXlpbmluZGEtbXVnZS1hbmxpLXZhci1taS15b2stbXUtbmUtemFtYW4tYmFzbGF5YWNhay1tdWdlLWFubGktaW5zdGFncmFtZGFuLWR1eXVyZHUtZGVyaW4tYWNpbGFyaW1petIBoAFodHRwczovL20udGFrdmltLmNvbS50ci9nYWxlcmkvbWFnYXppbi9idWd1bi1hdHYtY2FubGkteWF5aW5pbmRhLW11Z2UtYW5saS12YXItbWkteW9rLW11LW5lLXphbWFuLWJhc2xheWFjYWstbXVnZS1hbmxpLWluc3RhZ3JhbWRhbi1kdXl1cmR1LWRlcmluLWFjaWxhcmltaXovYW1w?oc=5",
      "guid": "1785506803",
      "published": "Thu, 16 Feb 2023 07:18:48 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        16,
        7,
        18,
        48,
        3,
        47,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor? Sosyal medyadan duyurdu! - Ensonhaber",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmVuc29uaGFiZXIuY29tL21lZHlhL211Z2UtYW5saS1uZS16YW1hbi1iYXNsaXlvci1zb3N5YWwtbWVkeWFkYW4tZHV5dXJkddIBWGh0dHBzOi8vd3d3LmVuc29uaGFiZXIuY29tL2FtcC9tZWR5YS9tdWdlLWFubGktbmUtemFtYW4tYmFzbGl5b3Itc29zeWFsLW1lZHlhZGFuLWR1eXVyZHU?oc=5",
      "guid": "CBMiVGh0dHBzOi8vd3d3LmVuc29uaGFiZXIuY29tL21lZHlhL211Z2UtYW5saS1uZS16YW1hbi1iYXNsaXlvci1zb3N5YWwtbWVkeWFkYW4tZHV5dXJkddIBWGh0dHBzOi8vd3d3LmVuc29uaGFiZXIuY29tL2FtcC9tZWR5YS9tdWdlLWFubGktbmUtemFtYW4tYmFzbGl5b3Itc29zeWFsLW1lZHlhZGFuLWR1eXVyZHU",
      "published": "Fri, 17 Feb 2023 12:50:08 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        17,
        12,
        50,
        8,
        4,
        48,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 Sinan \u00f6ld\u00fc m\u00fc? M\u00fcge Anl\u0131 Sinan ne oldu, nerede? - T\u00fcrkiye",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZmh0dHBzOi8vd3d3LnR1cmtpeWVnYXpldGVzaS5jb20udHIvbWVkeWEvbXVnZS1hbmxpLXNpbmFuLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpLXNpbmFuLW5lLW9sZHUtbmVyZWRlLTk1MDI1ONIBAA?oc=5",
      "guid": "CBMiZmh0dHBzOi8vd3d3LnR1cmtpeWVnYXpldGVzaS5jb20udHIvbWVkeWEvbXVnZS1hbmxpLXNpbmFuLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpLXNpbmFuLW5lLW9sZHUtbmVyZWRlLTk1MDI1ONIBAA",
      "published": "Fri, 17 Feb 2023 12:46:56 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        17,
        12,
        46,
        56,
        4,
        48,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Sar\u0131 Papatya M\u00fcge Anl\u0131 G\u00f6\u011f\u00fcsleri Yine Kabartt\u0131! Kahramanmara\u015f Depreminden Sonra\u2026 \u201cSenin Gibisi Zor Bulunur!\u201d - Haberler Ankara",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzE0MDQ3NDE4L3NhcmktcGFwYXR5YS1tdWdlLWFubGktZ29ndXNsZXJpLXlpbmUta2FiYXJ0dGkta2FocmFtYW5tYXJhcy1kZXByZW1pbmRlbi1zb25yYS1zZW5pbi1naWJpc2ktem9yLWJ1bHVudXLSAQA?oc=5",
      "guid": "CBMikAFodHRwczovL2hhYmVybGVyYW5rYXJhLmNvbS9mb3RvLzE0MDQ3NDE4L3NhcmktcGFwYXR5YS1tdWdlLWFubGktZ29ndXNsZXJpLXlpbmUta2FiYXJ0dGkta2FocmFtYW5tYXJhcy1kZXByZW1pbmRlbi1zb25yYS1zZW5pbi1naWJpc2ktem9yLWJ1bHVudXLSAQA",
      "published": "Sat, 18 Feb 2023 11:13:40 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        2,
        18,
        11,
        13,
        40,
        5,
        49,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "\u015einasi Y\u00fczba\u015f\u0131o\u011flu\u2019nun biricik e\u015fi sesiyle b\u00fcy\u00fcledi! M\u00fcge Anl\u0131\u2019y\u0131 hi\u00e7 b\u00f6yle g\u00f6rmediniz! \u0130zleyen bir daha izledi: \u2019\u2019Me\u011fer ne cevherler varm\u0131\u015f!\u2019\u2019 - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3NpbmFzaS15dXpiYXNpb2dsdW51bi1iaXJpY2lrLWVzaS1zZXNpeWxlLWJ1eXVsZWRpLW11Z2UtYW5saXlpLWhpYy1ib3lsZS1nb3JtZWRpbml6LWl6bGV5ZW4tYmlyLWRhaGEtaXpsZWRpLW1lZ2VyLW5lLWNldmhlcmxlci12YXJtaXPSAbABaHR0cHM6Ly9tLnRha3ZpbS5jb20udHIvZ2FsZXJpL21hZ2F6aW4vc2luYXNpLXl1emJhc2lvZ2x1bnVuLWJpcmljaWstZXNpLXNlc2l5bGUtYnV5dWxlZGktbXVnZS1hbmxpeWktaGljLWJveWxlLWdvcm1lZGluaXotaXpsZXllbi1iaXItZGFoYS1pemxlZGktbWVnZXItbmUtY2V2aGVybGVyLXZhcm1pcy9hbXA?oc=5",
      "guid": "CBMirgFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3NpbmFzaS15dXpiYXNpb2dsdW51bi1iaXJpY2lrLWVzaS1zZXNpeWxlLWJ1eXVsZWRpLW11Z2UtYW5saXlpLWhpYy1ib3lsZS1nb3JtZWRpbml6LWl6bGV5ZW4tYmlyLWRhaGEtaXpsZWRpLW1lZ2VyLW5lLWNldmhlcmxlci12YXJtaXPSAbABaHR0cHM6Ly9tLnRha3ZpbS5jb20udHIvZ2FsZXJpL21hZ2F6aW4vc2luYXNpLXl1emJhc2lvZ2x1bnVuLWJpcmljaWstZXNpLXNlc2l5bGUtYnV5dWxlZGktbXVnZS1hbmxpeWktaGljLWJveWxlLWdvcm1lZGluaXotaXpsZXllbi1iaXItZGFoYS1pemxlZGktbWVnZXItbmUtY2V2aGVybGVyLXZhcm1pcy9hbXA",
      "published": "Wed, 08 Mar 2023 10:02:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        8,
        10,
        2,
        0,
        2,
        67,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131\u2019ya \u2019ba\u015f tac\u0131s\u0131n\u2019 dedi \u00f6yle bir \u015fey hediye etti ki... Avukat Rahmi \u00d6zkan foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ekmeden duramad\u0131 g\u00f6ren hayran kald\u0131: \u00c7ok yak\u0131\u015ft\u0131 - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisQFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL211Z2UtYW5saXlhLWJhcy10YWNpc2luLWRlZGktb3lsZS1iaXItc2V5LWhlZGl5ZS1ldHRpLWtpLWF2dWthdC1yYWhtaS1vemthbi1mb3RvZ3JhZmluaS1jZWttZWRlbi1kdXJhbWFkaS1nb3Jlbi1oYXlyYW4ta2FsZGktY29rLXlha2lzdGnSAbMBaHR0cHM6Ly9tLnRha3ZpbS5jb20udHIvZ2FsZXJpL21hZ2F6aW4vbXVnZS1hbmxpeWEtYmFzLXRhY2lzaW4tZGVkaS1veWxlLWJpci1zZXktaGVkaXllLWV0dGkta2ktYXZ1a2F0LXJhaG1pLW96a2FuLWZvdG9ncmFmaW5pLWNla21lZGVuLWR1cmFtYWRpLWdvcmVuLWhheXJhbi1rYWxkaS1jb2steWFraXN0aS9hbXA?oc=5",
      "guid": "1829414397",
      "published": "Wed, 08 Mar 2023 08:24:38 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        8,
        8,
        24,
        38,
        2,
        67,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Sibel Can, Ebru G\u00fcnde\u015f, M\u00fcge Anl\u0131, \u00c7a\u011fla \u015e\u0131kel, \u0130rem Derici... 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u2019nde kimi annesiyle foto\u011fraf\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131 kimi... - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3NpYmVsLWNhbi1lYnJ1LWd1bmRlcy1tdWdlLWFubGktY2FnbGEtc2lrZWwtaXJlbS1kZXJpY2ktOC1tYXJ0LWR1bnlhLWthZGlubGFyLWd1bnVuZGUta2ltaS1hbm5lc2l5bGUtZm90b2dyYWZpbmktcGF5bGFzdGkta2ltadIBqQFodHRwczovL20udGFrdmltLmNvbS50ci9nYWxlcmkvbWFnYXppbi9zaWJlbC1jYW4tZWJydS1ndW5kZXMtbXVnZS1hbmxpLWNhZ2xhLXNpa2VsLWlyZW0tZGVyaWNpLTgtbWFydC1kdW55YS1rYWRpbmxhci1ndW51bmRlLWtpbWktYW5uZXNpeWxlLWZvdG9ncmFmaW5pLXBheWxhc3RpLWtpbWkvYW1w?oc=5",
      "guid": "CBMipwFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS9tYWdhemluL3NpYmVsLWNhbi1lYnJ1LWd1bmRlcy1tdWdlLWFubGktY2FnbGEtc2lrZWwtaXJlbS1kZXJpY2ktOC1tYXJ0LWR1bnlhLWthZGlubGFyLWd1bnVuZGUta2ltaS1hbm5lc2l5bGUtZm90b2dyYWZpbmktcGF5bGFzdGkta2ltadIBqQFodHRwczovL20udGFrdmltLmNvbS50ci9nYWxlcmkvbWFnYXppbi9zaWJlbC1jYW4tZWJydS1ndW5kZXMtbXVnZS1hbmxpLWNhZ2xhLXNpa2VsLWlyZW0tZGVyaWNpLTgtbWFydC1kdW55YS1rYWRpbmxhci1ndW51bmRlLWtpbWktYW5uZXNpeWxlLWZvdG9ncmFmaW5pLXBheWxhc3RpLWtpbWkvYW1w",
      "published": "Wed, 08 Mar 2023 09:30:32 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        8,
        9,
        30,
        32,
        2,
        67,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00dcGE ANLI SON B\u00d6L\u00dcM TEKRAR \u0130ZLE - ATV CANLI YAYIN - 8 Mart 2023 | Ayn\u0131 evde iki karde\u015fle\u2026 Burhan Karaku\u015f'un katili kim, neden \u00f6ld\u00fcrd\u00fc? - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMy8wNi9tdWdlLWFubGktc29uLWJvbHVtLXRla3Jhci1pemxlLWF0di1jYW5saS15YXlpbi04LW1hcnQtMjAyMy1heW5pLWV2ZGUtaWtpLWthcmRlc2xlLWJ1cmhhbi1rYXJha3VzdW4ta2F0aWxpLWtpbS1uZWRlbi1vbGR1cmR10gGuAWh0dHBzOi8vbS50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMy8wNi9tdWdlLWFubGktc29uLWJvbHVtLXRla3Jhci1pemxlLWF0di1jYW5saS15YXlpbi04LW1hcnQtMjAyMy1heW5pLWV2ZGUtaWtpLWthcmRlc2xlLWJ1cmhhbi1rYXJha3VzdW4ta2F0aWxpLWtpbS1uZWRlbi1vbGR1cmR1L2FtcA?oc=5",
      "guid": "1804265410",
      "published": "Wed, 08 Mar 2023 13:03:01 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        8,
        13,
        3,
        1,
        2,
        67,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 yay\u0131nda isyan etti! \"Baz\u0131 insanlar \u00e7ok nank\u00f6r...\" - Mynet",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYmh0dHBzOi8vd3d3Lm15bmV0LmNvbS9tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW5kYS1pc3lhbi1ldHRpLWJhemktaW5zYW5sYXItY29rLW5hbmtvci00NTAxMTktbXltYWdhemlu0gFkaHR0cHM6Ly93d3cubXluZXQuY29tL2FtcC9tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW5kYS1pc3lhbi1ldHRpLWJhemktaW5zYW5sYXItY29rLW5hbmtvci1tYWdhemluLTQ1MDExOQ?oc=5",
      "guid": "CBMiYmh0dHBzOi8vd3d3Lm15bmV0LmNvbS9tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW5kYS1pc3lhbi1ldHRpLWJhemktaW5zYW5sYXItY29rLW5hbmtvci00NTAxMTktbXltYWdhemlu0gFkaHR0cHM6Ly93d3cubXluZXQuY29tL2FtcC9tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW5kYS1pc3lhbi1ldHRpLWJhemktaW5zYW5sYXItY29rLW5hbmtvci1tYWdhemluLTQ1MDExOQ",
      "published": "Wed, 08 Mar 2023 08:08:51 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        8,
        8,
        8,
        51,
        2,
        67,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131\u2019da Sinan son dakikas\u0131! Sap\u0131k Sinan Sardo\u011fan \u00f6ld\u00fc m\u00fc? Cinsel organ\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kartarak korkutmu\u015ftu M\u00fcge Anl\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131: Cezaevinde.. - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS90ZWxldml6eW9uL211Z2UtYW5saWRhLXNpbmFuLXNvbi1kYWtpa2FzaS1zYXBpay1zaW5hbi1zYXJkb2dhbi1vbGR1LW11LWNpbnNlbC1vcmdhbmluaS1jaWthcnRhcmFrLWtvcmt1dG11c3R1LW11Z2UtYW5saS1hY2lrbGFkaS1jZXphZXZpbmRl0gGuAWh0dHBzOi8vbS50YWt2aW0uY29tLnRyL2dhbGVyaS90ZWxldml6eW9uL211Z2UtYW5saWRhLXNpbmFuLXNvbi1kYWtpa2FzaS1zYXBpay1zaW5hbi1zYXJkb2dhbi1vbGR1LW11LWNpbnNlbC1vcmdhbmluaS1jaWthcnRhcmFrLWtvcmt1dG11c3R1LW11Z2UtYW5saS1hY2lrbGFkaS1jZXphZXZpbmRlL2FtcA?oc=5",
      "guid": "1833658956",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 10:10:38 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        10,
        10,
        38,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 Arife G\u00f6k\u00e7e son durum ne, a\u00e7\u0131klama geldi mi? Arife G\u00f6k\u00e7e bulundu mu, yeni geli\u015fme ya\u015fand\u0131 m\u0131? - Ahaber",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL3lhc2FtLzIwMjMvMDMvMTAvbXVnZS1hbmxpLWFyaWZlLWdva2NlLXNvbi1kdXJ1bS1uZS1hY2lrbGFtYS1nZWxkaS1taS1hcmlmZS1nb2tjZS1idWx1bmR1LW11LXllbmktZ2VsaXNtZS15YXNhbmRpLW1p0gGSAWh0dHBzOi8vd3d3LmFoYWJlci5jb20udHIveWFzYW0vMjAyMy8wMy8xMC9tdWdlLWFubGktYXJpZmUtZ29rY2Utc29uLWR1cnVtLW5lLWFjaWtsYW1hLWdlbGRpLW1pLWFyaWZlLWdva2NlLWJ1bHVuZHUtbXUteWVuaS1nZWxpc21lLXlhc2FuZGktbWkvYW1w?oc=5",
      "guid": "CBMijgFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL3lhc2FtLzIwMjMvMDMvMTAvbXVnZS1hbmxpLWFyaWZlLWdva2NlLXNvbi1kdXJ1bS1uZS1hY2lrbGFtYS1nZWxkaS1taS1hcmlmZS1nb2tjZS1idWx1bmR1LW11LXllbmktZ2VsaXNtZS15YXNhbmRpLW1p0gGSAWh0dHBzOi8vd3d3LmFoYWJlci5jb20udHIveWFzYW0vMjAyMy8wMy8xMC9tdWdlLWFubGktYXJpZmUtZ29rY2Utc29uLWR1cnVtLW5lLWFjaWtsYW1hLWdlbGRpLW1pLWFyaWZlLWdva2NlLWJ1bHVuZHUtbXUteWVuaS1nZWxpc21lLXlhc2FuZGktbWkvYW1w",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 10:31:30 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        10,
        31,
        30,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "CANLI \u0130ZLE| M\u00fcge Anl\u0131 Canl\u0131 \u0130zle! 10 Mart M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 izle! M\u00fcge Anl\u0131 bug\u00fcnk\u00fc b\u00f6l\u00fcm\u00fc canl\u0131 yay\u0131n! M\u00fcge Anl\u0131 10 Mart canl\u0131 yay\u0131n izle! - Haberler",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVybGVyLmNvbS9oYWJlcmxlci9jYW5saS1pemxlLW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtbXVnZS0xNTY4NjY1OC1oYWJlcmkv0gFaaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJsZXIuY29tL2FtcC9jYW5saS1pemxlLW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtbXVnZS0xNTY4NjY1OC1oYWJlcmkv?oc=5",
      "guid": "CBMiX2h0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVybGVyLmNvbS9oYWJlcmxlci9jYW5saS1pemxlLW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtbXVnZS0xNTY4NjY1OC1oYWJlcmkv0gFaaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJsZXIuY29tL2FtcC9jYW5saS1pemxlLW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtbXVnZS0xNTY4NjY1OC1oYWJlcmkv",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 06:55:53 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        6,
        55,
        53,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Elnare K\u0131zmaz 35 erke\u011fin cinsel istismar\u0131na u\u011fram\u0131\u015ft\u0131! M\u00fcge Anl\u0131 kahreden ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klad\u0131 - Ahaber",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkadIBhAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkaS9hbXA?oc=5",
      "guid": "CBMigAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkadIBhAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkaS9hbXA",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 11:17:18 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        11,
        17,
        18,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00fcge Anl\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan bir a\u00e7\u0131klama herkesi kahkahaya bo\u011fdu.. - Yozgat Haber - YOZGAT HABERLER\u0130 | YOZGAT \u00c7AMLIK GAZETES\u0130",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnlvemdhdGNhbWxpay5jb20vbWFnYXppbi9tdWdlLWFubGktdGFyYWZpbmRhbi15YXBpbGFuLWJpci1hY2lrbGFtYS1oZXJrZXNpLWthaGthaGF5YS1ib2dkdS0zNzE3MjTSAQA?oc=5",
      "guid": "CBMibWh0dHBzOi8vd3d3LnlvemdhdGNhbWxpay5jb20vbWFnYXppbi9tdWdlLWFubGktdGFyYWZpbmRhbi15YXBpbGFuLWJpci1hY2lrbGFtYS1oZXJrZXNpLWthaGthaGF5YS1ib2dkdS0zNzE3MjTSAQA",
      "published": "Thu, 09 Mar 2023 18:03:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        9,
        18,
        3,
        0,
        3,
        68,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "M\u00dcGE ANLI SON B\u00d6L\u00dcM TEKRAR \u0130ZLE - ATV CANLI YAYIN - 9 Mart 2023 | Ayn\u0131 evde iki karde\u015fle\u2026 Burhan Karaku\u015f'un katili kim, neden \u00f6ld\u00fcrd\u00fc? - Takvim",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFodHRwczovL3d3dy50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMy8wNi9tdWdlLWFubGktc29uLWJvbHVtLXRla3Jhci1pemxlLWF0di1jYW5saS15YXlpbi05LW1hcnQtMjAyMy1heW5pLWV2ZGUtaWtpLWthcmRlc2xlLWJ1cmhhbi1rYXJha3VzdW4ta2F0aWxpLWtpbS1uZWRlbi1vbGR1cmR10gGuAWh0dHBzOi8vbS50YWt2aW0uY29tLnRyL3RlbGV2aXp5b24vMjAyMy8wMy8wNi9tdWdlLWFubGktc29uLWJvbHVtLXRla3Jhci1pemxlLWF0di1jYW5saS15YXlpbi05LW1hcnQtMjAyMy1heW5pLWV2ZGUtaWtpLWthcmRlc2xlLWJ1cmhhbi1rYXJha3VzdW4ta2F0aWxpLWtpbS1uZWRlbi1vbGR1cmR1L2FtcA?oc=5",
      "guid": "1830985914",
      "published": "Thu, 09 Mar 2023 22:44:24 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        9,
        22,
        44,
        24,
        3,
        68,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Atv M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 izle! 10 Mart 2023 bug\u00fcn M\u00fcge Anl\u0131 canl\u0131 yay\u0131n izle! M\u00fcge Anl\u0131 \u0130le Tatl\u0131 Sert Cuma canl\u0131 izle \u0130\u015fte M\u00fcge Anl\u0131 bug\u00fcn program\u0131 - Haber Global",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFodHRwczovL2hhYmVyZ2xvYmFsLmNvbS50ci9zb24tZGFraWthL2F0di1tdWdlLWFubGktY2FubGktaXpsZS0xMC1tYXJ0LTIwMjMtYnVndW4tbXVnZS1hbmxpLWNhbmxpLXlheWluLWl6bGUtbXVnZS1hbmxpLWlsZS10YXRsaS1zZXJ0LWN1bWEtY2FubGktaXpsZS1pc3RlLW11Z2UtYW5saS1idWd1bi1wcm9ncmFtaS0yMzY4OTHSAb4BaHR0cHM6Ly9oYWJlcmdsb2JhbC5jb20udHIvYW1wL3Nvbi1kYWtpa2EvYXR2LW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtMjAyMy1idWd1bi1tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW4taXpsZS1tdWdlLWFubGktaWxlLXRhdGxpLXNlcnQtY3VtYS1jYW5saS1pemxlLWlzdGUtbXVnZS1hbmxpLWJ1Z3VuLXByb2dyYW1pLTIzNjg5MQ?oc=5",
      "guid": "CBMiugFodHRwczovL2hhYmVyZ2xvYmFsLmNvbS50ci9zb24tZGFraWthL2F0di1tdWdlLWFubGktY2FubGktaXpsZS0xMC1tYXJ0LTIwMjMtYnVndW4tbXVnZS1hbmxpLWNhbmxpLXlheWluLWl6bGUtbXVnZS1hbmxpLWlsZS10YXRsaS1zZXJ0LWN1bWEtY2FubGktaXpsZS1pc3RlLW11Z2UtYW5saS1idWd1bi1wcm9ncmFtaS0yMzY4OTHSAb4BaHR0cHM6Ly9oYWJlcmdsb2JhbC5jb20udHIvYW1wL3Nvbi1kYWtpa2EvYXR2LW11Z2UtYW5saS1jYW5saS1pemxlLTEwLW1hcnQtMjAyMy1idWd1bi1tdWdlLWFubGktY2FubGkteWF5aW4taXpsZS1tdWdlLWFubGktaWxlLXRhdGxpLXNlcnQtY3VtYS1jYW5saS1pemxlLWlzdGUtbXVnZS1hbmxpLWJ1Z3VuLXByb2dyYW1pLTIzNjg5MQ",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 06:04:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        6,
        4,
        0,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Servet Sayar kimdir? Servet Sayar nereli ve ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda? Servet Sayar M\u00fcge Anl\u0131 - Gazete \u0130lk Sayfa",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieGh0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0ZWlsa3NheWZhLmNvbS9zZXJ2ZXQtc2F5YXIta2ltZGlyLXNlcnZldC1zYXlhci1uZXJlbGktdmUta2FjLXlhc2luZGEtc2VydmV0LXNheWFyLW11Z2UtYW5saS0xNjcwMjRoLmh0bdIBhAFodHRwczovL3d3dy5nYXpldGVpbGtzYXlmYS5jb20vc2VydmljZS9hbXAvc2VydmV0LXNheWFyLWtpbWRpci1zZXJ2ZXQtc2F5YXItbmVyZWxpLXZlLWthYy15YXNpbmRhLXNlcnZldC1zYXlhci1tdWdlLWFubGktMTY3MDI0aC5odG0?oc=5",
      "guid": "CBMieGh0dHBzOi8vd3d3LmdhemV0ZWlsa3NheWZhLmNvbS9zZXJ2ZXQtc2F5YXIta2ltZGlyLXNlcnZldC1zYXlhci1uZXJlbGktdmUta2FjLXlhc2luZGEtc2VydmV0LXNheWFyLW11Z2UtYW5saS0xNjcwMjRoLmh0bdIBhAFodHRwczovL3d3dy5nYXpldGVpbGtzYXlmYS5jb20vc2VydmljZS9hbXAvc2VydmV0LXNheWFyLWtpbWRpci1zZXJ2ZXQtc2F5YXItbmVyZWxpLXZlLWthYy15YXNpbmRhLXNlcnZldC1zYXlhci1tdWdlLWFubGktMTY3MDI0aC5odG0",
      "published": "Thu, 09 Mar 2023 15:49:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        9,
        15,
        49,
        0,
        3,
        68,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Elnare K\u0131zmaz 35 erke\u011fin cinsel istismar\u0131na u\u011fram\u0131\u015ft\u0131! M\u00fcge Anl\u0131 kahreden ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klad\u0131 - Ahaber",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkadIBAA?oc=5",
      "guid": "CBMigAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkadIBAA",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 11:17:18 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        11,
        17,
        18,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Elnare K\u0131zmaz 35 erke\u011fin cinsel istismar\u0131na u\u011fram\u0131\u015ft\u0131! M\u00fcge Anl\u0131 kahreden ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klad\u0131 - Ahaber",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkadIBhAFodHRwczovL3d3dy5haGFiZXIuY29tLnRyL2dhbGVyaS95YXNhbS9lbG5hcmUta2l6bWF6LTM1LWVya2VnaW4tY2luc2VsLWlzdGlzbWFyaW5hLXVncmFtaXN0aS1tdWdlLWFubGkta2FocmVkZW4tZ2VyY2VnaS1hY2lrbGFkaS9hbXA?oc=5",
      "guid": "1833706464",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 11:17:18 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        11,
        17,
        18,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Cinsel istismar su\u00e7undan tutuklanan Sinan Sardo\u011fan cezaevinde \u00f6ld\u00fc m\u00fc? M\u00fcge Anl\u0131'dan a\u00e7\u0131klama geldi - Alanya Magazin - Yeni Alanya Gazetesi.ALANYANIN HABER S\u0130TES\u0130, D\u0130M MEDYA,",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFodHRwczovL3d3dy55ZW5pYWxhbnlhLmNvbS9oYWJlci8xNDE2OTY1My9jaW5zZWwtaXN0aXNtYXItc3VjdW5kYW4tdHV0dWtsYW5hbi1zaW5hbi1zYXJkb2dhbi1jZXphZXZpbmRlLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpZGFuLWFjaWtsYW1hLWdlbGRp0gEA?oc=5",
      "guid": "CBMiiwFodHRwczovL3d3dy55ZW5pYWxhbnlhLmNvbS9oYWJlci8xNDE2OTY1My9jaW5zZWwtaXN0aXNtYXItc3VjdW5kYW4tdHV0dWtsYW5hbi1zaW5hbi1zYXJkb2dhbi1jZXphZXZpbmRlLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpZGFuLWFjaWtsYW1hLWdlbGRp0gEA",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 12:54:00 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        12,
        54,
        0,
        4,
        69,
        0
      ]
    },
    {
      "title": "Sinan Sardo\u011fan \u00f6ld\u00fc m\u00fc? M\u00fcge Anl\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131... - HaberVakti",
      "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiRGh0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVydmFrdGkuY29tL3NpbmFuLXNhcmRvZ2FuLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpLWFjaWtsYWRp0gFIaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJ2YWt0aS5jb20vc2luYW4tc2FyZG9nYW4tb2xkdS1tdS1tdWdlLWFubGktYWNpa2xhZGkvYW1w?oc=5",
      "guid": "CBMiRGh0dHBzOi8vd3d3LmhhYmVydmFrdGkuY29tL3NpbmFuLXNhcmRvZ2FuLW9sZHUtbXUtbXVnZS1hbmxpLWFjaWtsYWRp0gFIaHR0cHM6Ly93d3cuaGFiZXJ2YWt0aS5jb20vc2luYW4tc2FyZG9nYW4tb2xkdS1tdS1tdWdlLWFubGktYWNpa2xhZGkvYW1w",
      "published": "Fri, 10 Mar 2023 12:58:13 GMT",
      "published_parsed": [
        2023,
        3,
        10,
        12,
        58,
        13,
        4,
        69,
        0
      ]
    }
  ]